世界上有咩慘得過遇到女神

遇到 得不到
兩年啦！不能忘記你
你地有無遇過？

就算係處兩年咁耐乜都被人開發晒啦

I don’t care

唉